港龍工會：「絕不認同、極度遺憾、難以接受。」

港龍航空公司空勤人員協會(KAFAA)表示，對於國泰的決定絕不認同及極度遺憾，國泰選擇結束整個國泰港龍品牌實為整個香港的重大損失，亦嚴重違背先前對員工的承諾──裁員為最後手段。如此突然的決定令協會難以接受。

公司無生意，點養幾萬人？開善堂？

總之炒人就係唔岩啦

咁管理層點解唔係第一個落獲?
人地長榮航空貨運量仲要有升，點解得你一間要執?

而家返工包唔炒？

屌有聲

點解？炒左管理層，新個個管理層咪又係要行裁員呢條路，周圍封哂，飛機運力跌足9成，莫講裁員，再係咁賣飛機，賣物業都要，做唔住就做唔住，有咩辦法？一係叫佢一鋪執笠大家唔使嘈

中國武漢肺炎造成的

咁平心而論
國泰根本一直都冇需要keep港龍呢個brand

分開幾樣野講
收購左HK Express就唔再需要港龍依個品牌，部份同意ga,係人都知佢要港龍航運權。咁依家摺港龍係因為佢地頂唔住個環境定純重組？
好明顯係頂唔住個環境啦

咁依家間公司有問題，做管理層個邊冇責任？你試下任何一間上市公司，睇下個CEO被唔被人收皮？權東追住你黎屌
當然冇人講換左一定好，但依家一個都冇事，淨炒哂下面個班，摺埋個品牌，仲駛唔駛叫咁多管理層？ 依家因航好大咩？要咁多管理層？

武肺關管理層事?

唔關,但係佢地解決唔到依個難題就係佢地問題,你可以話佢地無辜,但係咁架啦,佢地作為管理層改善唔到公司表現就係佢地責任,人工包埋

如果國泰唔係投資錯誤都唔會搞到今日咁
但公司應於聽左員工的方案先
國泰在這段時間除左搞19飛機餐都無諗過轉型
例如做平價快餐、外賣

哇，古董

人工同香港差幾遠 同埋國泰規模大長榮好多，
依家全世界大既航空公司間間都自身難保。

批期油到晒期啦

其實全炒真係好誇張
一刀切之前都冇做過任何補救或替代方案
從此 就無左港龍喇

成個品牌就咁冇咗

企定定咩都唔做？
Cargo個part呢？
同埋係咪要炒哂，連個brand都摺？
如果管理層有料，未有武肺前就唔會炒期油炒蝕咁多錢
同埋你玩篤灰ma,唔好怪香港人離棄你

蝕左二百億就無得怨
而家炒人所慳的只係小巫

政府有責任保就業
唔俾炒人

其實唔係全炒咁簡單，係間公司直頭執粒

全炒係等疫情完左可以請返人攞返d機出黎再玩過，依家執粒要交埋航權，再玩都係新公司

老實講d員工係慘，但香港一向係咁，老細執粒幾時要同員工交代? d酒樓成日都係咁，出糧日執粒，錢都無得賠，國泰今次其實算賠得幾多喇…過年如果有下一波，未必賠咁多。

師兄被人抄咗？咁大怨氣

好簡單，唔炒點同股東交待
養左大半年又有瘦雞餐食咪算好囉。

點唔俾炒人?無錢點繼續出糧?
如果你話叫政府再注資都合埋d呀，點唔俾炒人，邊個俾錢

政府其實之前已經俾左錢，又搞左2期補就業，其實已經叫做左野。

新聞睇到依家咁搞完國泰都係每個月蝕10億，我估政府都要留舊錢幾個月後真係救國泰